post下琴晚食咗D乜

狗屎溝水？

留名睇屎圖

免治豬肉煮菠菜